你哋知唔知自己侮辱緊班醫護

你地班連登仔係完全冇專重過班醫護嘅決定
只係一直想班醫護罷工黎攬炒
你哋都係變相道德綁架緊咋

先唔講做得醫護嘅道德感已經好過你哋班連登仔好多
你哋有冇諗過班醫護係抱住咩心情去抽生死籤
佢哋係抱住死嘅決心去做呢樣野
結果而家好似唔罷工救人都有問題咁

你哋以為叫佢哋罷工係幫緊佢哋？
你哋只係侮辱緊醫護嘅個職業
有冇諗過除咗罷工，佢哋仲有好多bargain嘅位。

1. OT補水同現金，16.5%太少啦
2. 要求警方在醫院周圍戒備，防止武漢喪屍又逃走
仲有好多我可能諗唔到嘅要求，而家政府就係有求於醫護界，而醫護提咩要求我都覺得合理

如果佢哋自己話大罷工我實支持
但醫護唔洗連登同佢哋講要做咩，因為面對疫症佢哋先係專業

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

緊急服務我相信要維持，但支持還支持，會留返空間俾佢地決定

而家仲有好多人話解開道德的咖鎖
你幫佢哋打開咁搞笑？

侮辱佢救佢一命

如果為左依個人禍去冒險，完全唔值

死可以有價值 但係佢選擇以condom 形式去死

忠言一向逆耳

如果真係有決心就唔洗抽生死籤
直接落場咪得

咁不如叫佢哋整死啲武漢支那算啦，仲有價值

咁都忍得 屎都食得

正解

最撚侮辱人嘅係個香港政府
成班官唔撚做野收幾十萬人工一個月
呢個時候你走黎斟酌咁撚高尚嘅情操

食屎啦你，你咁勇自己救撚飽佢，我係醫護一定留返條命救香港人only

秒 此post已完

所以咪話連登仔侮辱緊醫護
咁都冇決心笑死我咩

大家都好想落
所以咪要抽囉

依家做緊既野咪就係幫佢地唔洗抽生死籖囉
一切所係政府做成 隔離澳門已經做左好多野啦
香港呢？？？？

所以而家你教醫護救唔救人？

愚忠

拉
利申 我應該係樓主講既冇道德醫護

抽生死籤係要分clean同dirty team防止交叉感染

家下聽聞仲係呀頭抽 被通知

秒

只係唔想班醫護手足因為政府既無能而賠上條命
佢地罷唔罷 作為香港人都會撐

咁我夠可以話，班醫護自以為是，明明最有資格向呢班武漢say no，又唔肯，即係要全港生命陪你成就所謂醫德

隨時呀頭自己簡

你唔斟酌係你問題，但係醫護係拎緊條命黎斟酌

罷唔罷工
醫護咁大個人識判斷

命得一條邊個養我育我係自己人咪救邊個

幾時有講到好似唔罷工救人都有問題咪鳩up

黑警亂吠殺人有OT
醫護冒死救人冇OT

想知點say no，同香港say no？全部武漢人周街走？

黃絲醫護救人 一車車病人運落嚟俾你哋救 病人好返 你哋死曬

200萬手足受感染 死埋 中國成為最後大贏家

你仲救唔救?

有得唔抽生死籤邊個會揀抽呀？

樓主on 9 9

同中共講限制你係保護你有咩分別？

佢哋唔救就唔抽生死籤啦

駁唔刀

1. Who says anyone must ask LIHKG before striking? No one. <-- Straw man.

2. Also, LIHKG is a platform of FREE SPEECH. If they use guilt tactics, you don't have accept.

3. What is your real complaint?

4. This point is good.
1. OT補水同現金，16.5%太少啦
The medical staff should have a raise.

5. This is bad. How can you trust popo to act in civilian interest first, esp. after the last 7 months?
要求警方在醫院周圍戒備，防止武漢喪屍又逃走

咁香港醫護落唔落到手？
宜家港共恃住醫護善良先不作為

港共同支那概錯，香港醫護無必要同佢地負責

Fuck you
U ruin the post

唔救唔係問題，咪唔好抽籤囉，唔好入呢行

非黑即白on9仔

你哋有冇諗過班前線勇武係抱住咩心情去衝前
佢哋係抱住死嘅決心去做呢樣野

Meanwhile 醫護：我哋都係抽籤決定邊個幫正苦補鑊啦

武漢人周街走入醫護數？
封關啦

香港仲提供醫療就會繼續有武漢人湧過嚟

#1響你眼中逆唔逆耳？

我做ha
冇撚道德

而家醫院唔救，全部武漢支那周街走，咪真攬炒

啱呀 封撚左咪冇事

事實

教醫護唔救人 同黑警只幫藍絲有乜撚野分別？

利伸：醫護 我係為使命先做呢份工
唔係比你地當傀儡政治工具

有事 手足咪唔出街 大家做好防護措施 每日約時間屋企鳩叫團結士氣 持續運動

藍絲出街染病死咗 下年立法會選舉繼續大勝

全港死剩黃絲 香港獨立 就係咁簡單

咪癲啦根本救唔哂
宜家支那仲封鎖緊消息
14億人仲係到無限交叉感染

香港醫護幾萬人救到幾多個支那人？

好大分別, 點解你覺得無分別

p牌

P牌
thank you sir！

P牌

為左班支那蛆搞到自己命都冇
呢d唔係叫專業係叫on9

要班狗喺醫院周圍走啫 點解唔講咁白啦

垃圾p牌仔開埋d垃圾post

香港政府明明可以做好啲 如果我係醫護做乜要賣命比佢做Condom

全部中曬死曬喺街 全民魔法燒屍 全港死剩手足 香港正式獨立

就係因為落唔到手先抽生死籤，結果比人話condom

真話一向難聽
不嬲唔夠人用 仲要支那送大禮 成班賤畜走落黎

唔封關根本沒完沒了 ot補水你有撚命享on 9

收皮啦，你上年仲講緊清除南亞人同中國人呀

有公會岀黎講wo

祝你好運

香港醫護唔罷工 結果會係咁

推 同意

就算佢地唔罷 最後真係死左
只會覺得係佢地自己拎黎
甘願被政府壓榨
唔會覺得係英雄

暖氣軍師都係9up
相信醫護界識決定

你講緊乜嘢 中文有冇1

你老味而家唔係班醫護唔道德。
而係政府on 99 我地又要醫護硬食呀？
醫護罷唔罷工係佢地既選擇
如果擺我絕對支持

罷工係用醫護人手短缺，迫使政府封關全面防疫

對大家/對你自己有冇好處你自己諗

逆向思維

連衛兵：唔罷工嘅都係藍絲，最好患肺炎死

低級風向
----------------------
香港獨立 唯一出路

無論醫護決定係點 都會支持

係，唔罷就898，割了

一句講晒
唔罷=唔介意中肺炎

如果你覺得醫護比唔上勇武手足，咁比較都冇問題

咁好啦一齊罷

抽生抽死都要做呀 先定後咋
搞撚清楚先啦

條友真係

記住當日班狗點對你

醫護手足咩決定都會支持

因為有啲人真係抵死。
唔好同我拗咩生命無分貴賤。我會屌柒你

係，支持即刻辭職

對fa都諗住出神獸，班人有得救？

咪罷工逼政府關閘，政府唔理人命，醫護條命就唔係命？
你肯醫，咁有邊個唔衝落黎醫？
你肯醫，武漢人咪叫埋其他人衝落黎
你肯醫，只係合情理，唔係應分

你不如同台灣人/ 日本人講唔應該落禁令，應該開放醫院接受病人，否則就係冇醫德？

偽道德

唔封關 罷工合情合理

拉

我尊重佢地嘅決定
但賣命為左醫大陸人就點講都唔通
政苦乜9都唔做，推班前線去死
所以支持罷工

講到而家冇武漢支那咁
封關的確係第一樣野要做
但係醫院唔接病人佢哋去邊

如果真係為而家照顧緊嘅patient著想 真係要諗辦法向政府施壓封口岸 再唔封口岸 只會愈黎愈多大陸人落黎香港求醫 到時佢地入左ward 健康嘅staff可能唔會死住 但你唔可以保證醫院入面嘅patient會唔會出事
我而家都好擔心我醫院見開個patient會有事

樓主收皮？

唔記得邊度睇其實個個都要落
係抽先後

醫護救我地咁多次

都輪到我地去救佢地一次

支拎醫護罷工
支那畜藍屍狗，你死你賤！

我想表達既係 如果真香港人有病 我地救唔救？

正苦一直cut緊醫療開支，又抽起各大醫學院撥款，長遠每日150+專才
應該一次過一鋪攞番

優質建議：唔出街

樓主支那狗要醫護救你？

如果你覺得被支那人感染死撚埋
而你覺得係值得嘅
我尊重你

唔知小學畢業未

你連點解醫護需要罷工都未搞清楚就收撚皮啦屌你老母

攬炒??

而家係要透過罷工比壓力政府封關咪再比患者衝入黎呀
係救緊全港呀

乜都未搞清楚就收翻條jer啦弱智

屌你老母

係咩，影張證睇過

救支麻人真係佢地想咩

收皮啦垃圾左膠

係阿係阿你最清醒

又係on仔見到P牌就話sir，一黎就幾個話我P牌，話唔係bot都冇人信

可能係

大家千祈唔好罷工 唔好為祖國添煩添亂

樓主表演緊道德綁架班醫護

醫院唔做，其他病人可以去邊？
武漢支那瞓你屋企？

班親政府既係咁出黎鬧醫護罷工
你就知醫護真係應該罷工啦

傻鳩

殺

為咗醫大陸狗死，真係冇人可憐，除非你係中立撚。藍絲一味屌你黑醫，手足就會屌你唔齊上齊落，唔把握呢個支爆機會。

不過中立撚死咗都冇人care，講明中立，只顧自己，其他人都唔會理你。

跟工會罷工啦，you are not alone。喺時候試吓工會嘅威力。

死都敢，但罷工唔敢，唔撚侮辱你侮辱邊個？返工啦柒頭。

侮辱咪侮辱
大家香港人，我唔想自己人死

點解要救中国人？點解要冒咁嘅險？
香港政府仲要唔阻截唔撚關我哋事嘅中国人

你係護士？

從來冇話過要選擇性救人
但係你哋要為自己權益發聲
唔好盲目奉獻

為使命我尊重你
但係你睇清楚你為咩人賣命先啦

平時醫療體系積埋積埋咁多垢病唔搞
緊要關頭就要求你無私奉獻

我鄧你唔抵

食負皮啦你

支援暴政,照顧作為世界癌細胞嘅支那人
你連作為人類嘅尊嚴都無

加埋 黃絲醫護罷工 愛國藍絲醫護咪有機會奉獻祖國 拯救病人咯

周街武漢人 咪黑警出去維持秩序 你信唔信黑警會開槍殺佢哋等自己唔好受感染?

武漢人喺醫院有藍絲醫護救 跑出嚟有黑警拉返佢哋入去 順便感染埋班黑警

藍絲出街感染一齊死

手足早就做好防疫準備
結果冇人死亡
香港達成共識正式獨立

你都戇撚鳩

而家邊一方先係道德綁架？
一個錯誤既政治決定 而要犧牲前線醫護？

樓豬企喺道德高地推班醫護去死

政府同藍屍當醫護狗嚟咋

樓主係咩人 大家睇標題都知
不推

佢哋唔係賣命比政府啊，醫護係拎條命出黎救緊香港啊，政府垃圾咪整死政府，但係唔係叫醫護攬炒

係㗎
勇武拼死爭取嘅嘢係香港人想要嘅嘢：民主、自由、尊嚴

香港唔肯罷工嘅醫護所拼死爭取嘅嘢唔會係香港人人想要嘅嘢：支那人好返、正苦照樣唔鳩理你、自己嘅道德光環

我作為香港人，好難唔覺得啲唔罷工嘅醫護係比得上勇武手足

咪臭係
樓主真係好撚驚咁
可能中左

收爹啦你老母
道德垃圾
你依家同緊一個政權鬥
你同佢玩道德?
道德只係留比有權有勢既人玩
你有見過窮人上電視捐錢? 得D發撚左達既人先會諗立品

你要負皮屌鳩我我都係咁講, 你有好牌係手你唔用? 抗爭咁多個月為乜?

推

人地打鳩你有錢拎
你仲要幫返人地&underpaid
真係唔知點講好
個政府咁撚垃圾都企得咁穩你地有份幫手
政府唔撚做嘢仲要踩多腳你地就幫佢執手尾
冇你地咁清高

駁唔撚到就認啦屌你老母

明明係政府唔封關無限放大劣人落黎
咁係咪14億人落黎香港就要食哂14億病人
未有肺炎之前工作環境幾惡劣？
以為幫緊人實則害緊其他病人

係咪唔做就會封關，咩邏輯

支持
香港獨立 唯一出路

明明就係資源不足同制度問題令醫護反工=自殺
現時情況係醫一個，放兩個

勸人唔送頭就係侮辱？
唔係抗爭呀依家，轉下個mindset 啦

按古時
係會咁樣 對疫症從來不應手軟 當中共都敢封城 任由1100萬人自生自滅
當然點做係佢地決定 為班垃圾賣命填滿自己所謂滿足感？ 最後班垃圾仲笑鳩自己？ 有事鍾無豔 無事夏迎春？ 甚至最後全港大爆發？ 香港人口稠密 有事比內地可更嚴重
你係太年輕 定未經世事呀
無傳播鏈 無資料 方法又唔知 傳染力去到2.5
你比二十億 未一樣去逼佢地做

係咪應該講返前線決定

侮辱佢職業
侮辱佢專業
話自己救緊佢，同共產黨接軌

係

籌碼係你地有啊，罷工都係你地決定
但政府唔應承呢?
係咪因為大愛你地都唔會用罷工呢個選擇?

依嫁仲未係社區散開，只係初步既階段
正正係罷工好時機。
散開左，你地工作量只會有增冇減
個陣罷工所影響既人同代價都更大
你地會比藍絲屌得更甘

中國香港

我同你賭
唔做一定封關
我同你賭乜撚都得

so sad but true

所以醫護拎條命黎醫人，比人話死都自己拎黎

遣返

你衣家咪又係政治傀儡工具
比正苦利用嚟救班支那賤畜
正苦同班高官就係後面奶維尼袋底攞著數
你班醫護就比支那賤畜傳染死左做Condom又冇著數
武漢肺炎完左之後正苦同藍屍又繼續屌你地係黑醫護

抽中就走人啦

收皮啦 救人唔係問題 一個醫護救到幾多個人阿？
政府唔撚封關 不斷輸入病人 叫醫護冒最大風險
你知唔知自己侮辱緊班醫護條命嘅價值？
唔撚堵塞源頭 再多人肯犧牲都唔夠死

邊個搞呢單出黎咪邊個執手尾囉

港人港地屌黑護你唔鬧
鬧我地叫佢罷工？

PIN呢個

醫護罷工=醫院唔開？
放心喎醫院一定有唔肯罷工嘅醫護
係人手不足咋嘛
到時驚有人偷走要解決都好簡單
搵popo去守啦
佢哋份糧包左

哇你好撚正義啊，定你啱啱武漢返嚟怕無人照顧你啊

罷工係基於政府唔肯做野既前提下LOR好冇?

佢地係有前設, 每一個前設都係有道理。你估叫罷工真係為左道德綁價? 每日大量人大陸入黎, 跟住就沖去醫院, 有D走去玩。大佬, 你唔控, 點做都做唔哂D CASE啦?

而家唔係要攬炒，係要控制呀! 醫黎醫去都係大陸入黎既人, 你拎條命去救大陸人, 然後佢地同你講支持香港警察?

屌奶星 琴晚講撚完一定有風向狗上黎屌醫護
你隻p牌狗即刻出黎

係

醫護全部人企硬政府一定跪

你連點解醫護需要罷工都未搞清楚就收撚皮啦屌你老母

屌你喇
係咁放啲武漢喪屍落嚟

700萬人全部醫生護士都搞唔撚搭喇
唔撚封唔夠人手
係咪你頂上先？

低能

中文閱讀有冇1
其實咁講有咩用

其實呢，唔罷工先係攬炒，不過係被攬炒

樓主覆一覆呀唔該

其他我唔知,但係做醫護咪又係打份工,咪又係為錢道乜撚野德

而家唔短缺咩，床位1cm，醫院入住率個個都過100%

駁唔撚到 扮語無論次

哈哈哈哈 樓豬個post真係好好笑

唔用自己手牌去向政府施壓
依家你一路救政府一路放緊你下個客仔入黎仲叫你涯下義氣OT 唔好收錢
你係M底？ 多謝政府俾野你做？

P牌狗出po都知咩料啦

d狗係唔會做呢d正經野，有武漢賤種你同佢講有示威者佢地先會去

似你用醫護道德勒索啲唔想救大陸狗嘅醫護多d

btw p牌仔黎

連登仔真實心聲

你連點解醫護需要罷工都未搞清楚就收撚皮啦屌你老母

而家係要透過罷工比壓力政府封關呀
咪再比患者衝入黎呀
救緊香港呀

乜都唔知就收皮啦, 政治傀儡

柒頭皮覆唔撚到其他人就選擇性quote

好柒啊 抽生死就係迫你去送死 侮你老母辱咩

Push

佢邊撚敢覆呀
即係屌你老母政府一車車咁送班大陸狗黎
全世界都做野 香港完全唔撚做
之後再送班醫護去死
咁就最尊重啦
On99咁

侮辱得過咁？
樓主真係 -0-0

你呢句破壞咗成個fantasy

救係你自由。不過如果之後俾政府撚唔好叫春。因為明明你哋有權揀。

人地講左N次迫政府封關係想救更多生命。如果咁都覺得係當你傀儡咁無嘢講了。

得你哋最有牙力去令個政府跪都唔做。
係咪想救得一兩隻之後大規模感染？

你條垃圾柒到揀人覆

P牌
誤導罷工理由
邏輯有問題/唔識中文
拉得

垃圾樓主點會覆

樓主不願面對 撚敢pin咩

為左班醫班大陸人抱住必死既決心1d都唔值囉

呢頭救緊 個頭不斷放人落黎 防疫措施又唔做好 有幾多人手都冇用啦
問心你自己係醫護會點諗呀

琴晚已經有巴打講 一定有風向狗引人屌醫護

樓主五毛

支持醫護罷工重點係政府防禦不力
導致醫護付出額外(不需要)風險
似乎同攬炒無咩關係

樓主都駁唔到 仲敢PIN
再拉

死有光環有銅像，罷工會被屌。
所以罷工不了

叫班醫護捨命救支那狗

拉

香港既醫護人員唔應該為大陸人而犧牲，支持醫護罷工

你睇下樓主條賤種剩係識黎應

假如呢個係一場天災
我相信冇人會支持或者叫醫護罷工

但係而家呢一場係政府搞出黎既人禍
係佢將呢次肺炎問題 政治問題凌駕係人道危機上面既時候
就唔好講咩道唔道德

呢場災難由幾時開始 到而家有幾多時間俾政府做野?
點解尋日澳門果邊既應對大家都會話好?
因為人地真係有做野 由1月頭已經同鍾南山通緊資訊
係冇藥醫就冇藥醫 活動取消就取消
人地特首講有口罩都未必安全 叫人留係屋企果陣
香港果件署長同你講除非有病徵，一般來說在普通社交場合是不需要戴口罩
你班醫護你死你賤

老實講而家醫護呢場罷工係同政府逼宮
要政府俾個交代出黎 到底你防疫呢方面有咩野打算做

on9樓主入黎比人撚

樓主連覆人都要揀人黎覆
駁都駁唔撚到

你去，完

又秒

醫院而家仲唔夠大壓力？
再加大醫院運作壓力會比政府壓力？

真心 推
And 支持醫護界決定

你哋有冇諗過班醫護係抱住咩心情去抽生死籤
佢哋係抱住死嘅決心去做呢樣野

有決心抽咩生死簽???
樓主基本邏輯都唔明

開po 諗住道德審判
點知比人屌到要潛水

你諗住抽籤，入dirty room，職責所在，豁條命出去抗疫，唔緊要
咁要求返少少allowance好合理？
睇下港人講地班藍絲粉紅點評論

你以為你係賣緊命？佢地連錢都唔想俾你呀！你係為咗班鬧你黑護、垃圾嘅人送緊命咋

好心做壞事，越做得好越多蝗湧入香港，我唔想死住

17年前已經失去好多
醫護人員唔好有事

咪on9
而家罷工係要求封關呀屌你老母

我哋目的係要唔再醫班中國偷渡賊 我哋keep住醫 佢keep住任由班支那種嚟
其實我哋係最多損失
我哋要醫護人員罷係要促使個臭閪林鄭封關
個on9樓豬以為我哋抗爭者自己利益
真係最撚冇得醫係樓豬
蠢 真係絕症嚟

醫護罷工死嘅唔係佢

仲唔封關醫院壓大加大得仲快

03 年話救真香港人 係英雄
而家??? 港共班賤畜搵你黎做棄卒

簽生死簽去醫廢中，然後等佢好返又繼續屌9你黃屍？你又叻仔既

唔封關同一邊叫消防救火一邊係隔離放火無分別
消防叫你唔好再放啦我搞唔掂 咁救法遲早死架
然後你屌消防無道德

必死決心去抽
屌你老母DOM抽架咋 自己抽架咩

罷工先有道德

政府唔封關 死仲多人

我唔係好明 醫護罷工 醫院運作唔到
由入左境果d 武漢西係街行黎行去咩？
屌而家拎條命黎同你真香港人博
仲要屌柒你老母割你老母席

此po 已完

其實你知唔知抽生死籤
唔係醫護人員話要抽

係一返到工 經理隊張已經有次序既list出來
同你講已經抽左

你係冇權決定抽唔抽 仲要冇得睇點抽架

希望正返大家視聽

P牌出黎引風向了

唔封關只會更多患者湧入黎香港
到時成個系統崩潰添啦 大壓力

你根本就係政府喉舌

連登仔企喺道德高地推所有病人去死

樓上有人講過 "香港仲提供醫療就會繼續有武漢人湧過嚟"
係就算唔封關 班支那都會因為罷工 資源少咗而少咗湧嚟香港
應該係

而且呢個時候更加要話俾支那知道香港有堆冇醫道嘅“黑護”罷工 唔會醫佢哋 先至幫助控制到湧落嚟嘅人流 因為政府可能仆街到點都唔封關 “黑護”呢個講法係我哋自救嘅方法

醫護唔撚罷工，政府放支那狗落黎毒撚死晒啲人，我雖不殺伯仁但伯仁因我而死，正一婦人之仁。

垃圾腦開垃圾POST

真係搏命就直接衝入去啦
一路有得疫症嘅蔓延，唔公開爆大鑊先至係最冇道德
上醫醫國，下醫先會掛住醫人而忘記疫情係成個社會嘅危機

唔知 淨係覺得佢地去抽籤既on9

有啲人以為自己無道德底線就贏到場抗爭，結果無底線淨係停留係鍵盤，血汗人地出，槍就人地開，病又係人地醫

總之唔認同佢既偏激就係左膠，就算醫護用份工、甚至用埋仔命去博

你條廢物係咪冇貨啦

咪又係錢
加夠20%肯定成班搶撚含咁入isolation ward

收嗲啦柒到咁

即係人地屠殺緊你，然後你走去救敵人
所以你好偉大？

Mind blown.gif

大愛撚
靠你婦人之仁心態去搞革命死得

老實講尊重佢地選擇
當然醫護罷工係好
但都同樣尊重佢地選擇繼續當值

唔撚明？根本醫護都無决心救，有就唔洗抽籤

善良既人係社會往往比人欺壓

你搞清楚罷工既原意先出聲啦屌你

而家罷工係要比壓力政府實行封關

咪再比大量患者衝入黎香港呀
救緊香港幾百萬人呀

事實係仲左膠過你呀, 仲夠撚膽話人偏激

呢一手係好牌，但係要嘅係同政府bargain
成日都打飛機咁話罷工做乜

收皮啦大愛撚屌

拉

救乜撚？一日唔封關你救條撚？
醫1個 放100個入嚟 醒下啦on9
政府當醫護係condom 咋

此po已完

我尊重醫護決定，佢罷工又好，佢想繼續返都好，我都會支持
但最起碼政府都要比足夠資源同相應防疫措施先得架
政府咩到唔做但又逼醫護似逼人去死多d喎

Where is 樓豬

中左可以辭職嫁，比你中左賴死都得嫁，依家有無醫護走？

真心無人想面對無藥醫既肺炎，人地中左認命，你就鍵盤戰士。

比啲尊重人啦，香港人?!

p牌仔

救唔救的確係醫護嘅選擇 但我一定唔想因為救我而害死醫護手足 所以我會選擇喺差館攬住班狗一鍋熟 死唔死就各安天命

每一個手足 都會有差唔多嘅覺悟 所以你哋罷工 而我哋病死 都係我哋自己嘅選擇 我哋樂意

真係唔想死咪叫藍醫護救 攬埋佢哋一齊死

幫死去嘅手足見證香港獨立就ok

嘩講到你代表到班醫護人員咁

死左膠 你咪自發去醫院幫手照顧武漢病人囉 咪話唔識吖
斟茶遞水換屎片都識呱

無糧出睇下班醫護抽唔抽

咪就係人，樓主問埋醫護，都係肺炎會奪命，問佢地想救香港仔定大1陸西

得醫護有籌碼可以令政府封關呀

除左罷工仲可以點bargain呀

同政府講比翻兩粒魚蛋你麻煩你封關呀?

你條垃圾駁唔撚到就收皮啦

無糧出睇下黑警打唔打柒我地

唔罷你咪去死囉冇人可憐你

又一個P牌仔

幾時唔鬧？
但唔罷工就割咁好笑？

某程度你錯唔晒

依家唔係連登仔迫
人地一早出左聲明講初三唔封關唔排除有工業行動

係 叫醫護罷工係侮辱緊醫
叫香港人罷工係侮辱緊香港人啊
on撚9

樓主唔明？

係我就要50%
狗仔點止係門口戒備
直頭要每張床派一個守住
唔好俾啲大陸賤種逃離
咁香港警察就真係英勇

講咁多做乜
政府做佢應該做既野咪唔罷

罷工唔係淨係保護醫護
係保護全香港人

而家救既都係大陸人 係時候道德勒索翻個政府

唔罷我真係唔支持,sorry

連登仔叫你理大陣地就知咩事La 時到今日仲信佢地罷工？

哦
天災人禍都唔識分？

點解仲要救啲垃圾大陸人

大家無謂理論。最仆街就係呢個政苦。等佢自己執手尾

個個都肯自願犧牲就唔使抽生死籤啦

而家矛頭起源係濕鳩港共政府唔肯停止大陸人來港播毒，放肺炎病人來港，要前線醫護硬食中肺炎而死嘅風險，你知唔撚知呀

醫護人員已經受過03年的教訓仲唔夠，仲要害死埋今代嘅所有香港人？
醫罷係必要的談判手段來警告政府唔好自把自為，害撚死醫護人員及所有香港人，包括藍絲、廢老、賣港賊、港豬同埋樓豬你呀

你代表到醫護咩 垃圾

邊撚個話割啊屌你老母

當香港醫護罷工冇人醫佢班畜生既時候自然會去其他地方啦
仲提供醫療服務係要全香港人陪葬

冇決心就走左啦，抽咩抽
抽中唔落場咪得
學你地話齋 自己條命最緊要

咁點解佢哋仲要落場入隔離室啊
而家醫護落場都要比連登笑
以後香港人有流感冇人醫唔好問點解

Pull

根本無人有資格屌，人地唔罷，但其他行業一齊罷一樣有用，但你地第一時間只係想醫護罷，自己唔洗一齊罷
唔通醫護容易罷啲? 你要人快啲罷，但你地平時就話其他行業要籌備未咁快罷到，唔通醫護就唔撚洗?

天災值得去拯救
但呢場係人禍來架
屌你老母
你醫得幾撚好 隔離得幾撚用心
用盡奶力控制疫情
另一方面就不停送病毒過來

你咁樣做condom 你戅鳩架？
你就用條命去為左個社會拼搏
但係高官商家佬就為左搵錢唔封關

咁樣一個循環有意思咩？

咁都唔明？
醫院唔救啲支那人咪去其他城市醫囉

其實有無得揀唔抽架

幾時唔支持封關？
而家醫院都唔夠人手
仲要罷工加大醫院壓力？
點解你哋覺得咁樣政府會封關

收皮啦樓主，ha高層何來唔係道德綁架護士？罷工？啲病人會死1wo，收皮啦偽善，香港少你呢啲人，一早光復左，我冇時間慢慢捉住你隻手，教你行

On撚9
救香港人就話姐
咁有決心就有人自薦啦
支持醫護罷工

醫護最有籌碼

而且佢地一向被榨壓咁耐

而家係好機會反抗

收皮啦

唔撚封關咪罷工自救
咁都唔撚明？
你係病人知道香港冇醫療服務提供你仲會唔會去香港醫啊
用下腦啦

幾時講過唔支持封關
但係而家罷工嘅話仲喺醫院嘅武漢支那咪可以周街走，到時瞓你屋企？

系統崩潰咪岩囉，可以攬炒

政府肯封關咪得囉
封關係防禦性策略
少幾多隻四圍走既帶菌者，少幾多人病死
源頭減少病菌呀
生死悠關仲同香港人講經濟？講中央面子？
點解要香港人既性命黎賭先？
有道德操守既，係咪識權衡要醫護同市民性命定要經濟面子？
其他野就係訴求啫，面對要全香港人賭生命，仲要執著係手反上？ 你會唔會同恐怖分子坐低慢慢傾呀？
唔拆撚左佢關口算和平啦

你咪繼續呃自己囉

中文攞1都明佢講乜

唔罷工仲點比政府壓力呀

還翻兩粒魚蛋叫政府封關呀?

如果醫護到最後唔罷，佢地的確係有錯，但全港都一齊有錯，點解你唔罷，唔好同我講其他行業無用，唔撚好再放醫護上枱做夾心，要屌就屌港共政府

政府叫佢去死就去死？

佢哋救唔救我都支持
但係連登仔話唔罷就割呢啲先係道德勒索

佢地日日返工比高層、政府、新移民sm都冇嘈過，而家介意比連登仔侮辱？

你條垃圾除左係到屌屌屌仲有咩做

咁封關都冇撚用啦
唔罷工咪全撚部支那閪衝曬落黎醫囉

on9 ，你唔防止病人源頭你要死幾多醫護先掂？唔係叫醫護唔做嘢呀！罷工係迫政府正視問題源頭，咁香港醫護先唔洗作無謂犧牲呀！

你講野之前有無經過個大腦？

真喺想救呢班人嘅仲抽籤？

樓主啱啱係武漢返黎

大家咁話

拉

88

咁前線又何妨唔係用自己條命去博？

而家係咪一個香港人都冇感染？
佢哋一個都唔好醫等佢哋自生自滅好唔好？

你不如直接pin呢句然後完咗個po佢啦

拉 唔洗多講

打份工𢭃個幾皮想我同你搏命?
依家係政府開門放大陸病人落黎呀
大波man

其實要抽生死籤，係咪因為無人自願？

封關絕對係最重要
但係加大醫院壓力會令政府封關？

仲要以為自己好有point笑死

好

Goodest logic

一日唔罷工政府根本唔會驚，膠官繼續去瑞士吸新鮮空氣。依家罷工係for the greater good唔係攬炒，政府不斷放人入黎，做死既唔係你，係醫護，而佢地負荷唔黎，死既係香港，先係真正攬炒

面對疫症，連登仔當然無資格出聲。

罷工係政治施壓手段
補水16.5％絕對唔過份
但錢同而家講緊向政府施壓去傾政治問題，連登仔可以討論
我唔覺係悔辱

拉
你咁高道德 快啲自薦去救黨 唔好留喺度 香港唔配擁有你

咁你知唔知自己抱住老母被放題既決心出post

當然最後會尊重醫護決定
手足始終係手足

收皮啦弱智樓主，大家都支持醫護，大家都唔想再有醫護死，所以先叫佢地罷工令個政府有返啲作為，無錯罷工係對病人有傷害，但唔罷工令件事繼續落去先係令更多人受傷害，而家叫醫護罷工只係為左逼政府亡羊補牢，不作為遲早會有醫護死，我屌你老母講道德，你咁樣推班醫護去死，用呢啲論點說服佢地唔好罷工？你有無人性呀

今次唔搞擺工，第日唔好嗌生嗌死

垃圾五毛
唔罷工= 唔封關=成千上萬患者衝入黎
你仲講而家喺醫院嗰幾個武漢人?
帶風向都講下邏輯啦屌你

政府仆街就梗嫁啦，就係人地逗幾皮都同你搏命，比啲尊重佢地啦。

放心，無撐政府意味，港共黑警正賤種！

樓主太道德高地 想情緒勒索番高登仔

所以咪唔會贏囉
政府就當你狗咁撚
你仲繼續忠心汪汪賣命

無知一問 點解警察消防可以覺得人員性命係一個考量而離開危險現場/火場 但醫護唔得

好得意，突然同一頁2, 3個post係度反對醫護罷工

補水還補水
你都無理由一路打開門俾病狗入黎
一路俾壓力醫護界呀嘛？

宜家講緊抽籤咋喎，遲d爆到成間醫院都係武漢病人
係咪成個醫療界都要同班19大陸狗攬炒呀？
錢大撚哂咩？

工會話罷
唔係連登話罷

10個有9個為$/光環，不過係偽善L
有1個問心真係為左想救人而救人己經好珍貴，人格高尚既人冇你想像中多
利申：日日見

兒登 五毛
同弱智多

你都侮辱梗死咗嘅手足，希望你過唔到新年落去陪佢地

好聽d咪咁講囉
但邊個會想抽 更何況邊個會想抽中

駁唔到樓主
你又知醫護以咩心情抽籤

罷工都叫攬炒？
好呀，繼續返工，到時大家只會恥笑你地成為政府condom仔

藍絲/政府：可以有醫護人員死
正常人：一個都不能死

3條友已經話會。有個仲同你賭乜都得。
聽人講啦。

你都痴撚線

呢個的確係政治問題，但政府做得廢就要病人去負責？
我都唔想醫武漢賤種咁啲香港人呢？

罷工會令到政府負起負任？
政府放棄左香港人好耐啦

永遠有人鐘意眾人皆醉我獨醒既自high感
樓主有冇諗過更多人係比份死約綁住，不如你問下有得揀既，有幾多人仲會抽

支持你，大愛唔應該係咁

同意你
但你連分別都唔講出嚟好有說服力wor

罷工要求先停大陸人落嚟
保住香港唔好咁多人有事
同令醫護唔好咁辛苦
你救眼前幾個，放棄全港人嘅安全
另外，要救嘅人一直多
又真喺夠人去照顧咁多個病人？
唔足夠嘅照顧又唔會害左啲病人咩？
喺醫療方面嘅嘢
醫護唔出聲、唔做嘢，咁又喺咩事？
如果醫護真喺唔想罷工，人哋會俾你哋迫到？

不推文 拉

樓主 我推薦你去死先

知唔知點解香港醫護承擔醫療呢堆中國肺炎患者？
源頭不斷派菌 醫護默默承受 可預見佢地好快頂唔順大量隔離患者

咪倒果為因

要政府封絕中國旅客來港 源頭減廢 罷工係唯一出路

我地唔係綁架佢地要五大訴求wo 封關係幫佢地幫香港人

非常同意
為呢個無恥政權而死並唔值得

收皮啦風向撚

唔罷工= 唔封關
點解呢兩樣野會對等

罷工之後醫院爆煲，病人周街走，香港變疫區，咁就真係比人封關

罷工係保住自己條命

所以遲啲又會有post 話醫護明哲保身破壞攬炒原則

想醫護做乜都死

冇決心抽完唔去咪得

呢度肯定無人係想害醫護, 點同中共?

我望住啲醫護frd 一邊鬧政府 一邊又要去前線
好矛盾
醫護好偉大 偉大到光環緊要過自己條命

話連登友道德縛架班醫護 迫醫護罷工
Fine 咁醫護咪繼續救人囉
咁唔該就唔好話政府道德縛架迫佢地返工 救大陸人啦
你講呢啲番說話唔覺得搞笑？

人就係咁賤
一邊鬧 一邊返工救人 救大陸人條命緊要過自己

以前sars 起碼覺得政府係「正常」啲
而家你覺得政府唔正常 救大陸人好嬲
但班醫護又唔肯罷工 但又要鬧政府
仲要話返連登轉頭 話連登道德縛架醫護
好有趣

點都好 好感謝各位醫護付出

寧願醫好少數支那人放棄香港人

罷工成功令政府封關既
咪繼續醫囉
弱智都要大大聲同人講
仲以為自己好撚有point

咁你成篇都係廢話黎

唔想死
唔係政治問題
你拗撚到而家咪又係唔撚認自己有問題
講道德勒索個鍵盤幾響啊

好似打工仔一路屌老闆仆街，一路幫老闆唔薪ot

唔封關之後醫院爆煲，病人周街走，香港變疫區，咁就真係比人封關

換左個keyword好似都通喎 五毛

咁好易姐 真係咁有道德抱負
親自上去武漢囉
有冇諗過點解唔比佢地嚟
因為會害到梗多人
抽到生死籤 上武漢囉
咁聽話

五毛定弱智仔

唇寒齒亡 最後就真係攬炒
醫護發聲向政府施壓 咪俾d大陸人落黎放毒
唔係點斷未 醫護ot到幾時 唔通每每爆發疫症都要醫護犧牲付出
大陸人係唔會知道沙士犧牲幾多人 更唔會同你講多謝
以上個人意見 唔要求醫護做任何決定

屌你真係極品嚟

所以醫護返工 = 唔會全城周圍有病人？

我屌你老母啦樓主 有冇問過醫護？

完

此post已完

唔撚封關 啲人湧入香港發病
再道德勒索班醫護博埋條命黎救人
反正唔係你死 天災都算 咁撚仆街既人禍要班醫護同我地埋單?
你真係豬狗不如

人地工會自己講左罷啦，傻鳩

摺撚埋啦仆你個街
一開波就話人道德勒索
你個仆街上嚟帶風叫醫護去死就唔撚係道德勒索？？

醫護除左罷工仲可以點比壓力政府封關呀?

答撚左你十幾次都仲問問問以為自己有道理, 自己又無撚答案

罷工成功令政府封關咪繼續醫囉
爆你老母
你比唔到壓力政府封關咪成千上萬既患者入黎囉
嗰時就真係爆喇
無撚腦

其實而家唔係要班醫護罷工咁簡單呀，係要迫政府為前線醫護人員做返啲野去保障佢地

武漢肺炎爆發到咁緊要仲要比佢地搭高鐵搭飛機過嚟香港？個無撚用政府乜柒都冇做過 係咁易整兩個隔離營有柒用？ 要班醫護冒生命危險幫佢地執返啲屎？ 條數點計都唔啱啦

罷工點比到壓力政府？
醫院壓力不嬲爆煲
咁罷工可以點爆多次

呢個答案我比 💯

on9樓主

拉

佢仲好努力咁兜緊
見到就覺得辛苦

屌 唔記得用不推文

如果有醫護人員係自動請纓去做
當然非常敬佩佢同多謝佢
但相信更多既係除左想救人，但想自己安全
唔係用自己條命去填政府政策錯誤

從來為朝庭出兵打仗既大將
戰死由至可, 倘若戰勝歸來
最後都是 飛烏盡 良弓藏
先不論道德綁架與否
而家既然一直以來被各方面壓制
再加上, 發聲不是沒發過
結果又如何?結果又如何?

仲有一點, 要記住
這場運動不是我地發起!
這場來勢洶洶既疫潮不是我地的!
政府一方眾所周知根本就完全是被動,
從來有阻止過? 什麼也要等中國政府點頭才做!

為何不就這次難得機會嘗試來個美麗交易
最後, 本人尊重每一為醫護人員既個人決擇

肺炎都仲可能有得醫,你個腦就真係冇得救

其實講到底
樓主你係自私到仆街
好想有人咩住「醫護」呢個身份
去為你犧牲姐

一個身份
就要佢去死
我屌你老味啦

你條垃圾五毛唔好再偷換概念
政府要靠醫護去應付肺炎
政府唔答應封關, 醫護就罷工
咁係比壓力政府逼佢封關

再者
醫院一直壓力爆煲亦係政府所為
而家就係要治本, 而唔係繼續唔出聲硬食

答撚左你喇
你唔好比我見到你再問同一問題

政府放棄左香港人

咁醫護就要放棄自己?
政府唔係做得廢 係冇做過野

老實講封關呢樣野我覺得佢冇可能做到
但醫護人員既安全設傭呢? 隔離病房病床數 病床應有距離呢D呢?
我支持罷工係想俾政府壓力 想佢保障番醫護人員既生命安全 做番應該做既野
最起碼N95 眼罩呢D今日都仲講緊醫護人員唔係個個有
而家擺明你死你事 最撚侮辱醫護手足既就係自己咳完同你講冇病症唔駛口罩既高官

你個名好貼切

你真係成個傻閪咁

唔好咁樣講
大家想叫醫護罷工嚟爭取封關
或者救佢地一命，
都唔好咁樣屌住嚟叫啦
見到有啲連登post同留言話啲醫護唔罷工就係 左膠 道德撚同淨係為錢
咁樣真係好唔尊重佢地

我覺得應該用正面啲嘅方法同行動去支持佢地做決定
壓力唔應該施加於受害者到
而係應該重點放係政府到

政府要靠醫護去應付肺炎
政府唔答應封關, 醫護就罷工
咁係比壓力政府逼佢封關
係救緊全港

spin完未呀屌你

樓豬講野都九唔搭八

feel到打字打到面紅耳赤但係又冇哂point

推呢個
你日日比林鄭侮辱冇分別
而且要檢討一定唔係連登仔先
藍絲日撚日侮辱醫護當睇唔到
依家罷工唔係叫你做壞人
當事態嚴重嘅時候應該允許用非常手段
除非你唔認同自衛殺人
不過樓主唔會去屌藍絲
同左膠差唔多
仲要低估成個瘟疫嘅嚴重

駁佢老母呀
而家深潛

條垃圾樓主重複幾十次
話罷工同封關無關
答撚左十幾次仲喺度問問問以為自己有point

閱讀理解U？

on9 點解政府放人落黎要醫護去孭飛

我唔係醫護

感台灣禁止武漢人到訪令佢地無得去台灣就醫又算唔算企係道德高地推佢地送死？

支持醫護罷工

有病唔洗醫我

冇人話你係

政府需要醫護去應付肺炎，所以先令醫護成為對付政府有力嘅籌碼
如果政府唔封關就一直唔翻工，最後成功阻止武漢人黎香港醫病
呢個係以上好多人諗緊嘅情況

但係醫護佢哋本身對付係專業嘅，罷工能唔能夠幫到香港防疫仲係未知之數，如果佢哋覺得罷工之後武漢人會喺香港自己搵偏方醫最後做成社區感染，而醫院因為罷工又冇人醫呢？

我唔知醫護係咪咁諗，但係我信佢哋對付疫症嘅能力，如果佢哋覺得罷工係有效嘅，咁我一定會支持

但係佢哋覺得罷工唔得嘅，都唔到我哋去指責佢哋，話佢哋左膠

幾時連登仔變左抗疫專家

秒咗

我係醫療業 我支持罷工

自願抽同被人落order抽兩回事

而我聽聞係全部人都一定要抽

兒登仔

因為中国人食野味同中共港共政府嘅不作為而死 你覺得死得有價值嘅 be my guest

而且如果真係想走 直情係籤都唔洗走
唔係何來「生」

而家佢地有得揀唔抽？

exact7ly
天災就點都頂硬上
人禍憑咩要班醫護受？垃圾政府咁樣害人 要班醫護硬食？醫護唔係人？

利申醫護

如果一開始所有防疫措施做到足
封晒關都爆發我冇野講
Infectious disease呢啲風險我份工包埋嘅

但係十二月開始一直”無事er”
到支爆先黎知驚
你要搵我條命黎幫你奶共？
我屌你老母啊

on9

罷工係叫政府封關
唔撚係唔醫
一日唔封關支那人一樣都會落黎
點撚樣醫？

屌你真係弱智

“罷工能唔能夠幫到香港防疫仲係未知之數”

罷工成功令政府封關既
成功阻止武漢人散播病毒就已經幫到防疫
未知之數

“如果佢哋覺得罷工之後武漢人會喺香港自己搵偏方醫最後做成社區感染，而醫院因為罷工又冇人醫呢？”

屌你又loop翻轉頭
而家就係睇死政府一定跪先罷工呀
罷工成功令政府封關既
咪繼續翻工囉
咁你估班病患會唔會繼續被醫呀?
你條弱智以為達到訴求之後繼續無止境罷工?

你深潛咁耐就係打段咁既鳩野出黎
垃圾

抱住死既決心去救武漢狗 唔係偉大係戇居

明明濕鳩政府可以禁武漢人入黎但佢選擇坐視不理

執政府難攤子係縱容 係幫兇

班武漢狗明知自己有病仲要離香港散播細菌 仲有啲無腦食野味係原兇 點解要為佢地既自私同愚蠢負責？

一句講曬 棄醫武漢狗 香港有得救

“罷工成功令政府封關既
成功阻止武漢人散播病毒就已經幫到防疫
未知之數

屌你又loop翻轉頭
而家就係睇死政府一定跪先罷工呀
罷工成功令政府封關既
咪繼續翻工囉“
咁你估班病患會唔會繼續被醫呀?
你條弱智以為達到訴求之後繼續無止境罷工?”

罷工一定會令政府跪嘅
你第一日喺香港啊？

封到關就係大團完結局
未封之前就因為罷工而死左好撚多病人呢？
呢啲醫護唔撚洗諗啊

好似你諗到咁理想香港就光復左好耐啦on9

講到尾我點都支持醫護罷工
但係佢罷唔罷唔到你個垃圾喺到指指點點

其實呢啲post有咩意義
討論區就係攞黎討論架啦
你叫人「唔好講」呢啲不如自己唔好睇算啦

樓主你成個post被幾百人圍屌
諗住pin一個reply再打段鳩野就當贏

你由#1已經誤會左罷工既用意, on99以為罷工只為攬炒
都算

被人點醒都仲要駁話罷工唔會令政府封關

成個post由頭到尾不停搵位駁

肉酸

屌唔用罷工逼政府做野 佢撚會封關
唔封關啲大陸閪係咁就落嚟
到時真係唔使罷工喇全香港都瀨野
一係你諗個方法嚟話我知點令政府封關

罷工係為攬炒？我屌你老母啦自己性幻想出黎就代表醫護諗咩呀 罷工最主要係要鎖關 身邊有中左死簽嘅醫護朋友話為左香港人死心甘情願 依家好明顯支共政府係要佢地為支那人去死 個個都話不了 你就真係侮辱緊班醫護啦賤種 定你條柒頭叫過支那雞中撚左支那肺炎怕死呀

首先你唔好以為一句話我指指點點就屈到我
我絕對支持醫護一切決定. 我亦從來無話過醫護係左膠

你由#1已經誤會左罷工既用意, on99以為罷工只為攬炒
都算

被人點醒都仲要駁話罷工唔會令政府封關

而家問題係你之前一直否認罷工能夠比壓力政府封關, 亦質疑成效
但你而家忽然又支持罷工

咁其實你知唔知自己支持乜野

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

連登不嬲都係唔岩聽就圍屌架啦

如果罷工令政府屈服我仲開心啦，但罷完政府唔屈服嘅責任你孭啊冷氣軍師，係班醫護自己承擔翻咋

你又唔講如果社區感染而罷左工可以點
淨係叫人罷工就贏，覺唔覺自己好不負責任

幾時連登叫人罷工佢地就要聽，唔罷就係有問題，醫護有自己嘅考慮，唔好講到佢哋唔罷代表害緊香港

連登想防疫，唔通醫護唔想？

咪撚再覆條傻鳩啦
佢而家就係玩無恥
等大家散曬先出黎攞彩

我自己係醫護 都同意罷工 事實係真正危害到自己安危 唔罷工姐係揾命較飛 逼政府跪低就更加唔洗講

你有冇睇到我#1講咩啊

將自己放大做「全港醫護」
你老幾呀

1個人10秒覆晒你地好唔好？

幾時放大自己啊on9，從來都係醫護想罷就支持，但係唔想罷都唔會屌鳩

珍惜佢地先叫佢地罷工
唔鳩柒理佢地就會叫佢地上武漢做天使啦

問題係罷工一開始既最重點就係為左封關
呢個係你#1已經get錯以為攬炒
唔撚洗兜

ok, 咁你支持罷工但又反對為封關而罷工
即係點
人格分裂?

你身邊啲香港人會係咁樣？迷思…

條撚屌真係

你諗下你救人 但政府仍然中門大開 治標唔治本 要救到幾時先會完？ 同時你都係要用你條命黎救人

幾時有反對罷工，我一開始就講話罷唔罷工係醫護自己決定
佢哋想搵命博去醫人，結果連登只會笑佢哋on9
佢哋罷工嘅責任連登幫佢哋孭？

政府做足措施，提供最美完充足Support，將風險降到最低咁去返工=專業
政府捨棄醫護，唔提供Support，令風險無限增加=送死

睇嚟政府好驚醫護界罷工

樓主思維有問題

算啦
樓主個腦坐住咗
請善用不推文回覆

我發現原來你真係人格分裂
你#1係支持罷工, 但係以福利為由, 完全唔知封關係罷工主要原因

但係當講緊透過罷工比壓力政府封關, 你講過咩呢?

#219
你："醫院而家仲唔夠大壓力？ 再加大醫院運作壓力會比政府壓力？"

#310
你：“但係而家罷工嘅話仲喺醫院嘅武漢支那咪可以周街走，到時瞓你屋企？”

#377
你：“罷工之後醫院爆煲，病人周街走，香港變疫區，咁就真係比人封關”

#401
你：“罷工點比到壓力政府？ 醫院壓力不嬲爆煲
咁罷工可以點爆多次"

咁你到底係支持定反對呀?

你既言論根本完全係否定罷工, 已經同你#1話支持罷工立場相反
我睇完先知道原來你人格分裂成咁
陰公

柒咗就潛啦屌你老母

依家醫護比人剝削緊 佢地都要攞自己條命去同你博？ 我相信唔係個個同你咁玩

#468
原來真係有問題

罷工係為左比壓力逼政府封關

你由#1已經誤會左罷工既用意,
你以為罷工只為攬炒

侮辱緊醫護嗰個係你

講得岩 而家係要阻止香港大型爆發

我嘅立場從來都係支持醫護
就算佢地話唔罷工都一樣

因為佢哋本身自己就有自己嘅考慮
而防疫佢哋都係專業，如果佢哋覺得唔罷工都可以令政府屈服咁點解要用。

結果你就一直吹奏罷工可以點好點好，
但係就從未諗過決定權一直都係醫護人員，要負責任嘅亦都係佢哋

上面我否定罷工只係想你唔好一直打飛機以為罷工係萬能

支持罷工唔代表要屌鳩唔罷工嘅醫護係on9

咁你問我係唔係無用架啵